【廢老燒熄】：果然又再次破戒，再一而再、再而三四五六七對運動指指點點

【廢老燒熄】：果然又再次破戒，再一而再、再而三四五六七對運動指指點點

1. 勇武抗爭已係十九世紀做嘅事，而家世界潮流係和理非

2. 我唔認同甘地咁要比差佬任扑，但和平集會亦唔係不合作運動

3. 用汽油彈係唔拖唔水，極愚蠢嘅事，係你就用莫洛托夫雞尾酒，加鐵釘同毒藥整死人──不過我反對暴力

4. 由於我唔認同勇武抗爭，所以我唔會上街（但佢無解釋咁耐以黎除咗冷氣軍師，佢做咗啲乜9嘢公民抗命同不合作運動）

5. 要將擲汽油彈同打警察嘅片upload上連登，然後要連登大台決定呢班人係咪違反抗爭底線，如果係嘅話往後連登大台就要宣佈所有做呢啲行為嘅全部都係鬼

6. 岑子杰作為公眾人物真係好蠢，佢根本唔應該去啲普通餐廳食飯，佢應該要時刻搵人保護佢，同埋去食飯要揀啲對住門口嘅位坐，有咩依郁就要從後門走

7. 即使間舖頭係同黑社會有聯繫，唔能別走去打爛人地舖頭

8. 去遊行可以戴口罩，但戴豬嘴同包實哂自己就完全不能接受

9. 其實去遊行根本唔需要蒙面，怕比人認出／比老闆炒你遊行行後啲，帶CAP帽遮下就得

10. 831之前係咁拉人係林鄭毒計，目的係引誘抗爭者使用武力，然後搵藉口引入《緊急法》進行全面搜捕，所以勇武派如果搞勇武抗爭，就係中哂計

11. 和理非公民抗命係「滴水穿石」，隨時要等三五十年先會成功（不如講夠三五百年丫笨）

12. 基於我同情後生仔，所以你地搞出黎啲抗爭就算搞禍我檔生意，都唔會怪責你地

13. 睇黎差佬好快拉到我，我都預咗坐幾個月監，到時拎兩本書入去睇（屌，無人想拉你呀，好心自量下啦）

14. 應承各位網友，我係會同全香港人一齊走到最後（全部網友鼓掌），但係我都會將啲資產轉移哂做美金，同埋我將會去台灣移民

燒山真係幫到好多
燈下燈下燈到香港獨立

自燈 高招

請支持國難五金西環店